轉撚左iphone7 想買藍牙耳機 有咩好推介

budget <$2500

靚聲?

apple Beats BEATSX

Airpod

Creative outlier sports
699

靚聲